我決定要燈死牛軍 幫牛軍開party!!!!! 熊軍快入!!!!!!!

好～～～～
開～～～～
心～～～～
呀！！！！！

升升升

yayaya

算吧啦你

大戶要個市升，你點都燈唔死！

又話跟

麵哥

今鋪真係大獲

有跟吖 我隻牛咪死咗囉

25

屌 我隻牛

你都無買call/牛，燈唔到

拎去耕田

聽日依然熊軍天下

我put左QQ同埋入左恒熊,今次又破產

熊熊哈阿拿

灰都冇埋啦

呀

唔記得係牛軍party post

yayyayayyayayayayyay

升升升升升！！！！

贏贏贏贏贏贏

你講乜都買唔返d牛牛

明天變價外

唔好呀！！！！

永遠都係我信心既指標

麵仔買左熊

唔好呀

麵麵叫春好正

熊熊哈

我上網睇過話熊二反彈期最長會有9個月

屌你老母

千跌！！！！

麵麵領軍 燈爆牛軍

大dodo
大dodo
In 大dodo we trust

大戶知你熊底

點算

又想燈自己

仆街adr都唔郁既

麵哥，開市前再開多D po,重點祝福700，一定仲有救

臭麵投降未 唔投降再夾

你師傅都話26200，你仲熊緊？

聽日QQ加上油股反彈！26000冇難度！

投啦投啦

試下開市不問價call

麵仔跌喇跌喇

DOW倒水

用力麵仔

麵神

聽日阿爺話是，QQ必定高開！

美市已紅燈！麵仔再用力十五分鐘，搞掂恆期

麵神我入左qq牛 唔好再燈啦

大do do

大戶mon po知你係假牛膠

道指熊一

真係比你燈到

女木好撚癲

大dodo勁

就算今晚大跌，都阻止就到聽日QQ升！聽日阿爺瞓醒會帶領牛軍！

任達華：個市比你搞彎哂

面哥早晨

早

今日咩策略

熊！熊！哈！

不問價 牛啦

牛軍必勝

牛軍大賺

千跌
同大dodo一齊贏錢

麵麵有救

都話挾死你架啦

thx面面 買牛賺到笑

幾時都話麵麵係最醒

麵仔集氣好撚堅

面面開始撚番大芋轉頭

麵麵

升呀
升多啲

升！
大dodo好野

Where r u? IFC？

媽咪麵都燈唔贏個市

大dodo出大技

大dodo 大dodo

每逢升市必推

大dodo 熊熊哈

未入熊呀 唔好燈住

今日想燈邊一邊

今次我跟

麵麵可以出番黎喇